好耐冇見豬sir了

豬sir去左冰

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

达哥人都敢x

反迖既后果

佢安好，只是香港未病好

請大家不要太關注牠

好掛住豬sirD歌